對住垃圾埇食煙就食煙啦

仲要吐痰

識吐一定向地下吐

歧視低智力人士？

垃圾桶

阿伯